大家點睇 HKU BSE 碩士？

本人今年將會 poly mech 畢業，GPA 3.3，暫時一個 interview 都無，打算讀個碩士學位再算。

想問下各位 BSE 揀 HKU 定係 poly 好？

兩邊都收左offer？
如果而加先報master未必有位

巴打搵工先啦
工程依行愈高學歷愈難搵工

除非你打算入政府做

學士畢業後即讀碩士，之後一grad出唻即刻搵工係慘過食屎

建議你都係搵下野做，之後有時間再讀

係香港，碩士學歷對入職無優勢，無論咩公司同政府都係，只對升職好

利申 一grad即讀碩士，之前搵工搵到灰嘅過來人

白痴仔 讀完碩士就好吃香？搵間細公司做下先啦

應該POLY好d

一定係poly bse，hku bse master好似cibse唔認，btw，唔駛噉早讀master啦

HKU for sure